★早期地鐵設計是沒有太子站的，其實關唔關界限街事所以後加？

如果界限街劃邊界，太子站就可以變成類似羅湖嗰類邊境站

因為太子站彌敦隔離好似有一個入境處

老貓唔記得登出?

呢個位置以前好似係人民入境事務處

因為以前買樓d人好緊張是否999年期

太子站一地兩檢

當年中港冇關口，自出自入

plan MTR嗰時有啦

但已經知有1997

早期系統是沒有太子站的，

修正早期系統才有太子站

所以有 界限街 呢條街

要check check英國政府文件